[PG復活！] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (14)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Lm

你1001推你

推呢個

咁多個post

kawhi係咪無miss過...

牛今埸可以收皮了 啞狗第1節就開殺神mode

PG

大部分13 post來
我1001唔知, 遲開咗
sor sor

呢家6-6

PG KL一齊hot，唔使打

呢個啦
D 13po邊個推返起

無喇應該

終於唔係猢狗開po

尋日有巴打話想睇可愛啲中距離

殺滅今日都醒神

喜歡呢個post名

頭先等樓豬開post推住先啫

一貫作風，屈機

但我想燈死佢
想打到final都係pandemic P

留名luka 50 pt td

腸狗仲衰

小牛冇了等埋kp再戰兩場罷啦

唔洗sor

奶共帝全家死

可愛炒罰

mkg 廢到

呢幾分鐘得doncic攞到分…

人人都有資格講
danny ainge是無的

得防守

炒哂ft

女人起機

morris嘗試取回二當家位置

巨神兵要黎屈人機了

27-4 run

死黑鬼

咁撚高同我企係葫蘆頂分波屌你老母

打撚死當直喇

牛仔心諗可以點守

harrell係咪同ref講bitch ass white boy

kp仲唔出

當年禾Pick Nash牙

黑哨到呢

屌你老母3分便秘就入底屈高拎住兩分先啦

伸到直一直都吹？

入咗 仲三個

所以咪話你無資格
你根本就是我地一員
你依家自己都認

有心情未

客觀fun sik

個隊友訓咗係到，Harrell無理佢係到自high

kp仲唔出得

PG要場均25/5/5了

佢應該唔知咁大鑊

三分射唔起就冇了

咪撚登啦屌

on9 射咗佢啦 仲走入去

Harrell啲行為舉止令人好反感

原本今日以為雀贏
跟住又可以笑鳩PG

上年我仲串緊垃腸狗
今年已經成為我大大腸一員

魔性澎拜

小牛d士氣

不了 場均100/50/50好了

笑左 一野block落去

巨神兵

我迷PG

大大腸

要返工無心情

屌last 8 second
sweet lou俾morris都唔俾PG

屌你嘈乜撚

講真你要幾唔尊重艇啲外線球員先會成日help one pass away

每次都用巨神兵黎食harrell呢個點

foul乜鳩

小牛本身弱智sor

harrell吠完未

當值嬲爆

20分分差

防守板冇
三分開唔到
to又多
今場點打落去

成隊MAVS便秘咁

信當值 唔gang

睇下調唔調整到，仲有時間嘅

PG醒咗 無了

差20分 冇kp 冇防守冇進攻 全部luka打 點贏？

Por仔下場返唔返到嚟吖

所以話時代淘汰咗好多好球員
牛打箭 就算巨神兵出場個半節打得幾好
魔球大賽 始終都係冇得繼續出

最尾8分鐘入左6分

to自爆派膠呢啲邊有得調整

可愛心諗 終於可以抖返場

當值有啲hothead

大飛都唔洗戰術籃球既極致

心態調整

快艇大炒30分

細curry個印象流就係到
靠佢追分嘅three就無
錦上添花嘅就有

再咁打 唔夠膽睇落去了
Harrell 好想撩起火頭喎

PG真係好完美

射唔入都算 今日連搶板都唔集中既真係唔洗打

隊友完全攞唔到分 正常

防板少過人攻板

變返常規賽小牛

因為次次撩完
Luka就情緒失控打得差
成季都係咁

想問下 如果呢隊艇同宇宙湧final搶7
有冇機會艇4:3

又未至於 佢都唔少救命三分

唔知係咪已經有偏見
見佢做親乜都好似想打交咁

大概係Doc今晚嘅主要戰術板

死黑鬼本來就應該停賽

不如今場放棄留力打下場啦

Harrell好煩膠

32-6 run

佢同pat係bench 帶住班𡃁仔係咁嘈

當值已經收工

啲to

成隊本身就係打爛仔波

牛打緊乜鳩

成隊都未訓醒 啲波尻傳

冇 勇高一班波

十足十街場鳩叫果啲mk仔咁

個陣本身剋死宇宙勇

成隊波好似得巨神兵努力打緊咁

艇今年球球單打未必贏到宇宙勇
Thompson守kawhi唔錯
Pg lou will有一哥 kd green守

PG takes on Boban

但唔否認好似對doncic有作用

巨神兵暫時好多都放唔入

32:6 run
成隊達拉斯做咩事

11分

投降啦 唔打啦

無乜機 似3:4
分野係二姑 同kd

無左por仔 rim protection真係差好遠

最多偷2場

牛tough shot夠未，睇到火滾

感動既係 女人終於返嚟

其實係咁打，好似上年咁，不過係宇宙隊所以睇唔過眼

PG11

標題

艇成隊都好撚嘈 屌你老母

今場輸司令

快艇贏/輸得一個factor：pg

travel

湖人都係
睇kcp

luka唔係場，成隊波亂晒咁

做緊乜 個個鳩上draw foul

我撐艇

小牛成班唔知打乜

兩個同grade

連燈真係勁

本身就唔夠艇勁

小牛唔識利用boban個優勢

當值唔喺到班友仲識做乜

下個po叫可愛世一啦屌

岩岩打內線走咗步

睇黎單核想連贏快艇兩場真係太大想頭 睇下場kp下場出唔出到啦

送多個AND1

生錯年代，打開波都知咁高守唔到，一係就犯規，但依家打快射三分變左冇用

真, X factor
但前提係二三當家morris sweet lou打得好

艇果啲波成日懶係熱血咁成日煩到仆街

佢一接波，快艇即刻係禁區塞兩三個黑鬼

太慢啦

PG13

唔使睇啦

to be fair PG呢球靚

嘈到仆街

尤其係PB

做乜鳩

Curry刷手感儲緊氣

仆佢個街
班後備好似係到笑9成隊達拉斯咁

達拉斯反cup的話就真係笑柄

Harrell

Harrell d energy其實幾正

成班黑撚鳩叫

Harrell 幾時收皮 好撚柒煩

屌仲要close up

笑死半場未完俾人入過50分

三場連埋頭尾dayoff啱啱好7日，嚟完M即刻醒神晒

認同
仲要冇左kp

原始人黎

成班奀星比人carry咁撚柒串

D口水噴撚哂出嚟 如果佢有武肺肯定全隊冚家剷

艇個兩隻死黑鬼好撚煩一隻黑猩猩一隻MK仔

所以咪就係靠佢引防，再分波出去

想講上年贏艇
個個都讚PB Harrell好有energy

佢好撚煩

中完會勁咗架

唔打喇 投降喇

Harrell呢啲人
幾勁都唔得人尊重

想小牛嬴
但又想睇西決湖人對快艇,好撚矛盾

冇觀眾連Bench都唔出聲真係冇氣氛

bitch ass black boy

Harrell一句trash talk 多左咁haters

五星勇仲黑人憎

成隻猩猩咁

如果Harrell 過小牛搭當值應該屈

佢冇呢個視野

Harrell下年比弱隊簽左佢就好笑 場場準時開live睇佢死狗樣

9叫對士氣其實好重要，尤其無觀眾

跳起得1cm

琴日拓半場俾人入80分

成隊小牛好似冇曬進攻手段咁，淨係硬射同硬鏟

上年就好熱血, 好士氣, 好鼓勵
今年就好嘈

歧視點止trash talk
佢係死黑鬼先講完唔洗停

都係垃圾級

如果Harrell係小牛個隊,呢度應該個個讚

全部都係湖狗反艇

嗌下波 keep住個士氣都要比連登仔屌

三分無晒信心

唔好意思
有無link
睇開條link好lag

有冇師兄有nbastream以外既link 突然好lag

屌而家全nba最紅既luka wo

盲反撚

留名睇湖狗插我艇Harrell 好似已經有一兩隻

Harrell已進化成大口green級數

佢企你個邊你咪覺得佢有energy
佢企你對家你咪恨不得佢仆街

PG真係復活

Pb pg 啞仔 morris harrell 有冇隊可以排出比呢個更閪既陣容

笑了

仲唔上當值唔洗玩

沉咗幾場

上年廢打勁緊係熱血 今年比人carry就靜啦
利申：湧狗

放棄比賽

所以占基利應該要諗點樣set play 比佢分波
d隊友見佢接波都唔撚走位

完全係

Playoff P

潮勇後備圍威喂=團結有士氣
艇後備圍威喂=好嘈弱智仔

Playoff P!!!!!!!

唔想睇單方面屈機小牛比啲反抗好唔好

廢隊無人反，強隊做乜都乞人憎

佢紮膊頭扮痛個死樣

唔憎艇，係唔鐘意Harrell

又清又順但冇心機睇

呢啲都係比賽一部份，影響對家情緒，又帶隊友士氣

小牛回完氣未

心水清

懷疑pg扮廢佈局

Thanks

邊個再話pg係女人

小牛俾d火

女強人

佢係臭雞

好撚有士氣

我

湖人一個奶共狗已經ko你

WNBA來講都算勁

女人先會咁飄忽

黎完m

Harrell係精神領袖

斷估佢前日M到

有返少少play 牛頂住

PG 3犯

黑哨

無可能，齊腳宇宙勇 三個歷史級得分手點守，淨係kd都無解

可愛守KD 但ZIP一腳就收工 4:0

啞狗我屌你老母

Lets go Mavs

kawhi 真係收哂Dallas 皮 仆佢個街

吹到咁大

西足三場波，計埋前後中間休息啱啱好7日

cls doncic好慘

kawhi

全盛湧真係無解，就算當年全盛熱火三巨龜頭，都真係未必夠打

doncic真係易炒ft

係
依隊艇算唔算歷史頭3隊

咁都唔計3分？

多咗

Hack Doncic

準到呢

ref 成日9吹

如果係harden同會然咁做又會畀人屌

黑哨知你罰球差

showtime lakers對艇有無機攞到一場

但後備艇勁好柒多
不過只要湧KD Curry KT 40min以上
就湧贏硬

全盛火好廢喎

應該冇，個黑鬼有愛滋不了

快船唔入點得呀

所以球迷係到笑而家球員soft真係笑話黎
睇波個d都一樣係咁soft

上年勇可能得，1718勇就算啦

殘籃 愛滋 啞 變性 燥狂乜柒都有

Steal返嚟嘅波永遠唔入

半場入夠100分 唔差在

Ball don’t lie

啲快攻食左屎咁

冇3分冇防守RAP得

Yc 湖成日斬勇士

Yc湖比人underrate

心目中top3:
1991 公牛
2012 熱火
2018 勇士

doncic腳傷都係度

識人睇波唔soft

16 17年下話?

17 18年箭都可以搶七

上年做+2gc 打禾勇梗係有energy

又吹奏全盛湧kawhi仲喺刺都一個打爆未有kd嘅湧 如果kawhi+pg咪一樣打爆全盛湧 都仲未計lou williams harrell 顛狗

Yc 湖人算唔算入唔到playoff 隊入面史上第一

希望下年zubac成大小小器

MOLA MOLA

有david west個年勇後備都可以同艇後備打下

邊個版本既Yc湖

2012熱火都入到

笑死

仲有2018>2017勇?

好撚黑 直接比個冠軍快艇算啦

oneal+kobe湖？

進攻流暢差好遠 勇士整體磨合度又高分工清晰 好多波係技術性擊倒 就算兄弟死火又有kd穩定壓場 依家快艇睇唔到當時勇個種壓倒性 個陣成日都話乜乜100％既波

心目中top3:
2015 勇士
2016勇士
2017 勇士

PG打得好啫

真心問
91公牛>96公牛？

stop flopping

得罪講句上年龍都打到2012熱

flop到

黑撚到仆街

屌艇真係好撚煩....

又玩呢d dirty 戰術

係，果時勇Bench技術性屌打大部分正選隊

大飛隊BENCH咁嘈又唔見比T?

Morris 想搞當值食第二個技犯

wide open都唔入

好想反艇

呢球傷到

當年勇啲play靚到，進攻點又多，勁快上力

黑哨囉屌
迫害小牛cls

但都真係易食佢情緒
之後就打得好輕鬆

佢哋唔嘈冇其他人嘈，個場會特別死

佢一燥就打到亂哂

比返donic 金身啦

一場論
照咁講，呢隊大飛咁勁，而家過到牛未

有幾多隊個bench會咁樣鳩嗌

好撚dirty
技不如人就出陰招

躁*

黑人一句white boy已經夠收你皮white lives trash

劇本
西決湖對艇
好熱血畫面好靚
Kobe legacy

呢樣野真係要好好學習下KL

啲moving pick靚到

艇點做到成隊都咁陰濕

17勇真係無得搞，最多都係得96公牛贏到
18勇我諗同13熱火13馬刺呢啲差唔遠，唔係無得打

隊隊

勇果陣啲對手冇今年咁難打，所以先冇果種壓倒性，但勇磨合黎講都係做得好

唔講黑哨, 今場牛仔成隊都成撚曬屎咁
大飛in face都入你

mj年代仲誇張 鬥eq

Luka易嬲無計

爛船都幾黑人憎

教練

唔洗停賽添
之前艇個班主歧視黑人搞到要賣盤

佢啲情緒仲要都係燥底 鍾意同人嘈個隻

同MJ鬥trash talk會死得好慘

係球會風氣文化比較無私令kd易啲融入

是，睇佢地打波好舒服，賞心悅目又多野學
今年冇左勇士差左成個聯盟氣氛明顯差左
希望下年勇番黎情況會改善

in face都入個啲叫That's a bad shot

火箭對小牛

係 睇咗套紀錄片 串佢只會對佢有加成

Doncic能否再次上演逆轉奇蹟

如果進化成可以用行動嬴人就好

今場大飛啲防守係緊密咗~

爛船入面得kawhi無haters 唯一清泉
Btw屌你老母morris想請luka食多個t

MJ 放係今時今日會比人屌冇品冇口德

但The Last Dance入面有好多野係作出黎...

最好回應都係用表現打服人

唔係勇fan，但係當年睇佢地打波，真係唔到你唔服，每個角色都好鮮明，好似睇緊slam dunk咁

啞狗冇?

成隊入面最撚仆街係啞狗喎

笑左 冇haters
咁25KD Foj 都冇haters

對住機械人可以有咩情感

一躁就拎到波死剷

咪好似呢隊快艇咁畀連燈仔屌死

重施故技，不過game 1成功搞走左KP

真係
最閪一定係啞狗

馬刺啲fans已經唔鍾意佢啦

啞狗清泉 ching訓左幾年

睇咗紀錄片 冇話係 The last dance
我 YouTube 睇大把

果陣騎勇鬥足四年悶到仆街，開季都知佢地爭根本冇對手

Zubac清泉

Rodman = 宜家既Harrell

我啞靠球技贏人

成件事係相輔相成 kd可以完全放心做好得分既工作 屈撚到仆街

curry k湯都肯讓球權
特別curry跑多左無球走動，傷多左好多

賤種 Harrell

比湖棄左嘅清泉

Trash talk已經變左矛doncic白人靚仔就唔撩得？

睇撚住 大飛下半場肯定派人搞鳩Luka 同佢嘈
成個半場休息傾緊陣間場戲點做

都唔係嘅，火箭爭少少

Sor我係用打final嗰年分，即係1617同1718

點止

場外做埋D仆街野令對手隊波冇咁強添

嗌又話嘈
講嘢又racism
啤住人又話想撩交打

肯定講老母

係，成隊快艇空難死吧

靚仔？

唔係咁多superstar可以放下ego完全無私為隊波好

GAY TEST

唔靚仔邊個靚仔？

控制下自己情緒好過

我都唔鐘意Harrell，但無可否認，宜家既NBA真係soft左好多，多兩句trash talk都比人T

認真， Jeff Teague ISO Joe Marvin Williams Josh Smith Al Horford 依個陣有無歷史top 5?

ig

頂
越來越憎大飛

一直都覺得個陣勇士火箭先係真final

white boy唔係racism
試下調返轉doncic講blackboy，應該比人屌到要返皇馬打波

球迷咁soft仲好意思話球員soft

恭喜大飛成為Nba大反派

然後西決劇本係猢vs大飛

以紀念kobe為名打造嘅英雄姿態打敗大反派大飛隊

再拎埋個champ

有屎上top5

harrell

我想講係勇擺依家未必咁有壓倒性，雖然都係勁但其他隊都有機會贏

上個post唔係話AD完美

鄧肯笑都吹啦

T換T都抵
第3節搞掂luka成場波可以唔洗睇

harden, 會然draw foul同佢draw呢度都兩個標準啦

1516唔夠艇打?

好energetic

擺17勇係度咪又係雞姦其他29隊

世事都被看透了

Harden 賤種 自作孽
冇人同情佢

真啊

哈登會然Draw就仆街死

當值draw就唔計

luka係咪無得上？

講真一樣咁難睇

時光旅人

KK

JJ紅撚

當值保護自己先draw 有苦衷
其他兩個為draw而draw

宜家啲雞真係soft左，成場有一半時間都係射罰球，係保護到球員，但唔好睇囉。想睇番以前身體對抗性大既比賽

岩岩luka 都係係咁draw 咋ma 佢個打法同harden 一鳩樣 學足哂

齋計球品的確真係清泉既

佢draw得好睇
登狗唔好睇
已經係分別

白鬍子

以前Wade又咪咁打，除咗06金身都無咩人嘈佢draw foul

nba攞唔到平衡 睇返以前d波有時真係太矛

Ad係完美

登係衰以前draw 0+3啫，剷籃啲draw foul直頭教科書

都係既，但又唔好過分保護囉

offseason 艇明明仲係正義之師今年負責打柒湖
依家

呢樣係分別

咁好多個都係清泉啦

PR公司帶風向

Kawhi啲draw foul都好勁

錢

似係猢多

而家都仲係靠佢打柒湖同字母

佛

d湖勇bandwagon狗人數眾多

依家球員唔係淨係打波咁簡單，仲有好多商業用途

屌呢球拆你屋靚到呀

東岸永遠陪襯 年年睇完西決就算

上年速龍拎champ完全無感

岩岩個節佢係draw 到 唔係想入波既感覺

踢爆左

話時話murray今年做唔做到西區第一PG

仲話啞撚得靚

女人變左做女強人

放心, 只要一對上潮人就會有反潮聯合軍出黎支持艇

當值幾時先有專用鞋

但再咁落去，NBA真係少左話題性同埋吸引力

去到巨星級好多都唔多唔少有d黑點既
連curry都有flop過
啞狗印象中真係冇

靚仔d就大晒架啦

點追

都係令到場冇咁好睇

熄啦

morris踩人鞋

陰濕

半場已經垃圾時間

Luka呢球似turnover

30分 dal係咁先

Cam man可唔可以唔好再影快艇後備席
好嘔心

去玩fallguys算

佢今場都唔少TO

一見到PB係bench 個狗樣就想打柒佢

好撚煩

吓又有交鬧

我想睇77
g持77

直頭係啦 點止似

簽左Jordan 真係無計
BTW, 對鞋好垃圾
之前著其他鞋都唔會咬柴

啞狗場外閪撚到仆街喎

不過似F foul

不如影佢地kiss cam

打得好
打狗一巴星落去

恥笑住黎講

呢巴打得應

有1下以為ZUBAC係細加索

好想睇佢出局個樣係點

打醒左個閪女人

歷史清泉得鄧肯

打女人

叫過trade me

呢啲就冇人話
打死人咩 好dirty 又想整傷人

Adam先係清泉

歷史清泉得Dirk

數嚟聽下你湖個吾皇

donic 抖下好過啦仲出

反艇專區

當佢神咁用

半場已經可以垃圾時間

牛有啲dirty

靚block

唔計

其實呢場棄左算啦不如

雙LA開始上力，西決十成十呢兩隊喇

成30分

agree，俾人踢袋都幾次

比人恰到上心口都唔比反？

咁上場都係輸21分追返上黎既

鹿喇，塞嗰底俾人sm喎

係囉，透下等Por回歸搏最後2場好過

咁鹿對熱火呢

Luka真係仲癲過harden，10球有9球都係做犯

Butler冇態
都係鹿啦

熱火唔會夠打

都算幾黑呀場波
第二節有吓Luke 外圍三分foul in 吹返轉頭變射兩罰
重要炒埋 三加一變零分落袋

水行俠比人一拳打落塊面都冇嬲

thj呢下癲喎

Por G6應該出得返？

認真？覺得熱火13號會守到字母

我現時自己肯做犯

艇開始派膠了

今場黑唔黑唔敢講，但係今場小牛死曬火，輸都正常

但做pick硬硬淨淨
平時惦下就flop

勁smooth

係

然後當值開波to無吹又唔計

屌奶星 船連webcam都坐唔滿

艇邊有fans

大飛睇咗咁多場 雙子單打上唔到射唔到傳出嚟 連pick 都唔鳩洗
我好似睇單街波咁

好正

Playoff P 回來了
老實講上哂力跟本冇得打

睇好熱鎖死字母
鹿要靠順境球王middleton

最近好多十年老艇迷喎

比人屌先識打波

女人係咁

完全正確

女人之前上晒力,但射唔入咪有得打

小牛教練foul out咗

炒曬

雖然都幾黑 但小牛命中差唔抵幫

Luke 係唔係準備簽Nike 係咁換鞋 仲要Nike

得我同你
水牛城年代開始睇

是

十年前有Rookie Griffin都make sense嘅

cls到占基利屌球證
個個位都有野鬧

水牛城勇者

送分都唔要

我撐勇士

水牛城勇士

上年尾簽左jordan啦

成場有幾多個T

無記錯的話，佢簽左Jordon

KNOCK KNOCK

pg比連登仔燈一燈就表現反彈

Who is there?

Go fuck yourself

怪唔知狂著aj
但冇出簽名版？

NBA搞到咁難睇關唔關銀事

籃球既野唔打下交邊有野睇架姐

LUKA

yes 啱啱簽應該無咁快出 我諗

扑左

遲早cut pg 出佢簽名鞋

之前隻手凍咗姐
個個都會嫁啦
真係當人哋流既咩

食咗巴 柒返

luka who?

今季先簽邊有咁快

兩條line黎

真 nfl最好睇都係打交

LUKA FOR A CONTACT AND GET A FOUL

做乜鳩個球證係到 係咪帶左耳機上面有人叫佢還雞

啲雞搞到好難睇

打波定打人呀
就算係打人都係睇邊個
登登比人打冇問題

foul out

體毛犯規，睇火箭都好似罰球比賽咁

辛苦死DONCIC了

有冇state睇下平均罰球時間佔左場比賽幾耐

以為有黑八/黑七, 都係虛火

2邊咁多罰球 喺場上面抖

感覺上東岸好似少d體毛foul

有黑一黑二

艇今日射極都有 痴線

冇人睇冇人理
唔洗foul

細佬又Stephen上身

其實預左小牛輸，係佢贏左兩場之後，令大家對佢有期望姐

細curry想學大佬？

又TO仲打咩

CURRY家族一擔擔

係咪叫curry既都鐘意傳D咁既柒波

後手交波好型

Kawhi勁撚到

可愛啲偷波直頭輕鬆搶 痴線

黑八真係難啲 當潮人兩件中產唔呃人工就真係幾難搞
黑七呢個組合 大飛打法都係雙子單打 只要其中一件死火 另一件都救唔到幾多

Foul咗都無人知

CLS 成個波吸落黎

其實好多人預4-0
小牛嬴到2場俾人有假希望

唔係偷波，係搶波

當年共占

一路睇細佬抗波，都好似想模仿大佬咁，搞到自己高不成低不就

學撚晒阿哥on9野 正正經經傳啦

Curry呢下有必要咁傳咩

有冇消息 POR仔下場打唔打得
如果出唔到 呢個series 都幾可惜下

問題係成隊整體實力勁好撚多，你鬥攻鬥得幾多場
七局四勝好難爆大冷，除非真係格食格

無 不過大佬教嘅

講真，細路射術同射程都差大佬一班

之前睇過啲防守mix curry都好似弱智仔咁俾佢搞到過唔到半場

seth算穩定NBA bench la
係step級數更高姐

話會試下 但情況唔變觀

兩兄弟一擔擔

頭4場艇真係打得好柒
game 1 kp 俾人強制ejected 應該有排俾人講

根本天份同大佬爭好遠，淨係模仿佢既打法，冇自己既style

啲進攻能力好似爭啲

大佬教完終於有機會用

巨神兵負責幫人and one？

其實做番自己，打番符合自己既打法，穩定輸出已經夠，唔洗做埋啲特出野出黎

出佢預左防守係咁 七傷拳黎

PG 百屌成材

佢series 2 對Denver or jazz 都唔簡單 Murray and Mitchell 打到上晒身

少左KP, Luke 好多都要自己黎
成隊正選個高度又輸
唔知佢下場出唔出得
出唔到就應該差唔多

要迷PG了

牛仔嘅進攻真係好勁，領先30分都有總會比對方追上嘅感覺

感覺唔到

梗係感覺唔到
因為對面都感覺我一定攞到分

巨人生咁高有乜用 ISAIAH THOMAS打底分分鐘都有用過佢

Harrell 嘩

細佬冇大佬射得咁快 射程冇咁遠
但大佬冇乜守 佢有啲

Harrell入三分

艇啲後備真係勁大聲

其實好簡單
一隊要靠hot hand
一隊整體實力高
7場4勝贏到其實係叫偷到雞

大飛啲三分6成

亂射都有 點打？

巨神兵係咁上下 好柒勁就唔就唔洗拎呢份人工啦

爛船有冇咁撚順 cls

入垃圾時間好過啦

小牛就係差咁啲 呢啲士氣球員

Harrell 三分都有
可以入雪柜

早排見有連登仔話佢係獨行俠三巨頭之一

小牛進攻 好似係聯盟第一

Beverly傷左？

係歷史第一

根本就係出佢5-10分鐘偷雞 係個底拎到10咁上下就當贏咁玩

之前覺得佢想做追芒但睇睇下又唔似 唔係個種波路

其實lac bench咁嘈唔係好事咩？
緊係為隊友歡呼 笑鳩對面架啦
嘈到影響到對面 更加幫到隊波
都唔知你地反乜

希望佢係場邊嗌到甩牙骹番屋企休養下

yes, 又係five out 五支炮

6成3分命中，點打啊

領先成二十幾分都仲要上kawhi，仲要thj真係唔識炒

其實你個Marcus Smart都係同一類球員

應該我咁講 jazz 同Denver 打法類近 有個唔錯嘅內線 Denver Murray 都較多單打
jazz 整體會威脅較大

有冇人諗過咁Trade

playoff p 30分

班友唔抵得啫

小牛下半場都唔係打得好差
係大飛成隊hot到點都入咁

認真講 smart除左插水之外 其實好正氣 唔打茅波 幾有球品下

嗱有圖有真相

唔覺

我覺得boban係有潛質，但真係要練下同搵到岩自己既打法。可以跟Yao學下啲low post

30歲仲潛咩質

拿講明先，我淨係話大聲姐，我冇講其他野

要打到mkg出咁多次手就知個場死左9成

32歲啦
姚明32好似都退左休

下季即champ

連black boy都3分

笑撚死
當你計有禾杜嘅勇
btw2018勇>2017勇？

17 奪冠陣容
Curry Klay Green KD Zaza
二姑 生命石 大胃西 mcgee
looney mccaw clark
barnes mcadoo jones

17奪冠冇乜用過嘅：
barnes、mcadoo、jones
一個黑八傳奇俾佢拎ring+1個15奪冠成員去到17先冇乜表現+1個未養熟嘅新仔

18 奪冠陣容
Curry Klay Green KD Zaza
二姑 生命石 大胃西 mcgee young
looney mccaw
bell cook jones

18奪冠冇乜用過嘅：
bell cook jones
bell 吹到廢鳩接班人 但新仔得體能
cook係curry傷個陣有好表現但防守本身身體質素受限唔掂
jones仲俾緊機會但未養熟

齋係有jordan bell同quinn cook
呢兩件倒水孖寶係q2出場就倒水啦
生命石+大胃石+curry/klay/green/kd+倒水孖寶
q2個兩件肯定柒+倒水

2018勇咁都入頭3 笑撚咗

直接去NBA證明自己

佢進攻根本無嘢好練，low post中距勾手樣樣有
問題從來唔喺進攻度，亦都無辦法改善到

佢真係浪費左佢個身型

對佢有種恨鐵不成鋼既感覺

你唔覺都無辦法

真係歷史第一架

佢唔係鐵都無可能成鋼，先天局限咗佢喺NBA嘅高度，而家一場打幾分鐘屈吓對面後備底已經係佢最佳定位

老實講 Yao放係呢個年代 都唔會成大器

小牛對大飛似有game 7

今季咋

係咪唔識英文

咪咁

冇咩咁值得開心 根本大佬你應該要有咁上下既表現黎 話曬上季又一隊又盛

如今，本賽季NBA的常規賽已經結束，獨行俠隊成為了NBA歷史上進攻效率最高的球隊，他們每百回合可以得到115.9分，打破了上個賽季金州勇士創造的每百回合115分的紀錄。

現今小球盛行，係因為冇咩特別出色既中鋒，全盛既Oneal如果係宜家，相信都仲係一樣屈

check一check 原來真係歷史第一

呢球係幾狗閪既咁我撤回我上面講既野

你岩

呢個真係唔講唔知

攞oneal呢啲歷史級黎比又冇得講
Yao同巨神兵相對慢 就算佢兩個宜家係全盛都未必會用佢地做主攻點

都未必嘅 有咁嘅進攻能力同防守
節奏上唔洗講求快 同埋要配一單打
而家話就好好講求雙鎗 但雙鎗有一鎗死火 成場就變到一條友狂單打 得分高都要輸波
一外一內唔會似雙鎗咁要痴住波打 一個帶緊波 另一個好似Westbrook 咁 企埋一邊 內線跑動食身位起碼有嘢做吓

Yao如果而家呢個年代
應該會行出黎射到任何人成面都係
好似佢射猴活咁

Gobert都要俾人拉出嚟打靶，Yao喺呢個年代一pick出面就直接送兩分

7呎6有三分可以點守

都係 o’neal 一樣 咁嘅重量 咁嘅速度 仲要內線以前咁求力量都一打三 去到而家 我係教練放波畀佢係內線鋤樽

仲要勾鳩你

佢對腳頂得順再講

唔夠快只會係弱點

Yao當年都比Okur屌死
今時今日只會死得仲慘

應該係強化版B Lo
咁嘅手感

PICK & ROLL 拉佢出黎
所以重型中鋒依家都一定要過呢關

潮流好快會轉，過多幾年可能又打返內線

內線慢唔係佢地既錯 以前球風相對慢 可以俾佢係禁區妹下妹下
宜家啲後衛變晒種 個個快撚到仆街 oneal出黎守波都俾人玩死

ONeal反而未必

定再變射多d 三分

如果搞4分線真係屌佢老母

輸40分 真係賤種黎

除非有方法可以射到6成命中兩分

如果唔係只會越黎越多三分

咩直oneal 輕鬆

當年湖人既OK組合，對現今既艇雙槍，會邊隊贏，雖然冇可能，但真心想睇

magic oneal 係而家應該係bug

Oneal一定照用，但要好似塊咁用成個防守體系幫Jokic協防，不過要去到呢個level先值得咁做囉

艇收收皮先

唔好諗咁多
oneal速度快過你哋上面講嗰堆內線
根本水平已經唔一樣

幾時都係
而且四大中鋒個D有三個其實都唔算係傳統個D重型C黎

Magic既Howard打法都似，不過都仲係爭幾皮

可以當字母咁用

00湖屌打喎青

唔好玩啦

Howard打法邊撚度似ONeal

咪撚玩

睇隊伍組成 一單打再加三個3D 一樣做到後果 好似潮人咁組軍 一開波全場緊迫 你想打快都唔得啦 你見到Portland 呢幾場 雙鎗打得幾辛苦

點解字母咁痴線因為佢內線有速度 由後場key ball 到人哋內線 搵外圍快馬mark 又冇佢咁嘅高度力量 搵內線完全跟唔到先有三閘位封鎖起步呢套戰術

65% 3分fg
有冇咁撚順

Howard咁多年都冇似樣小小既post move

Howard 佢跳得高同手長
實際上佢拍落c位傳奇級係輸到唔見影

硬件就係

有背肌單打

咩直時期佢算快架喎

佢反而似而家小球要求打法 可惜冇中距離

睇佢快攻一條龍先知咩叫真係坦克

現今真係無C位打得好既人，Barkley 同 Oneal果種屈底，真係睇得好爽

擺佢喺現代 會當佢字母咁TUNE

Harrell 會係咁被oneal顏樽

似咩

咪係
唔好以為佢慢 佢跑得好快架 唔係同果堆高大舊 跑行慢同級

喂喂

鳩猴打法點撚樣似Shaq

你睇咁耐波可唔可以分析下

如果magic既oneal就無呢個問題
但潮人後期既oneal冇好好保養自己副偈 去到熱水都開始慢慢回塘
如果佢有莫寧咁勤力操自己副偈 可能到退休果下都係咁屈機

All star game crossover MJ

而家有隻魔術猴稱霸聯盟都得

增磅之後對腳負荷重左，傷又多左，好難搞

佢鷹隊果陣試過玩中距 點知效率勁低

依家食餅拎下分咪算

放佢落場為左禁區防守同搶板

唔會係因為進攻

如果Josh Smith而家先入NBA成就會點

魔術猴定gobert勁啲

袋利咁上下

小弟我唔識野，鳩upper

咪玩啦清

22秒果球

依家既Josh Smith復出都會係第一內線

又唔好咁講 以前醫學同科技冇咁多知識 十鳩幾廿年前都話蛋黃無益 而家咪又
要舊人去keep 生活習慣同操練好緊要

唔好咁多如果啦

無咁多如果O’Neal 都已經one of the best C

當年三連霸之後潮好似叫佢拿拿聲做手術但佢唔聽
話工作時間受傷就工作時間養傷 如果佢夠自律既 戒指應該唔止4粒

無C位？
mb Jokic KAT AD(?) 都唔係打得好？

認真呢

佢入火箭應該幾勁

高啤垃圾黎喎ching

高比都有講過oneal唔係點做訓練

先天體質好好但可惜無咩後天努力

如果佢有埋後天努力可能多champ過 mj

但呢個已經唔係oneal

因為咁 佢做多咗 佢肯pick 有跑動 有防守
但只係佢自己覺得有中距離 兩年換三隊 乜柒都死啦

講緊潮打後既oneal呀 梗係知佢magic時期有幾屈機

入過
當年反CUP大飛功臣

高啤守死

條友真係好暴戾

大把人勤力到仆街咁操就係因為冇天份
oneal天份爆登但就唔勤力 好諷刺下

Josh Smith 大佬 齊羊二佬

唔勤力但prime已經係moest dominant force of all time

唔係吹左犯規先果球計唔計

唔係無C位，係無邊個打得特別突出，AD我唔覺得佢係CJokic 有身型，但都未算特別突出

又唔可以話佢冇操
如果用Kobe 自己嘅標準 可能話佢冇操 球員點都有操練 最少球隊果套 自己唔加操姐 仲有冇其他球員話佢唔操先

就係因為轉得隊多 心態上都轉變埋

以前成日覺得自己係核心 想做返魔術時期咁

可能聯盟生態唔同左 內線已經唔係建隊核心

佢再唔轉形做dirty work連波都無得佢打 仲有咁多私生子要養

AD講明唔想打C 只係客串
AD 存在都同字母一樣 係個bug 嚟
一個打到一號位高佬 潮人有佢可以換到雙塔同打單塔陣容 佢防守同又算跟到單打出名球員

睇體態就知佢無咩點努力操

但吹佢唔脹係佢唔點操都係史上最勁中鋒之一

佢係刻意增重先肥，唔係唔操

Jokic已經唔算打身型 明明人地係打技術

角吾角D舊人全部比人吹大左

當年猴時代magic 佢內線活動空間夠
同McGee 一樣 而家兩個係潮人其實唔算好搶眼 因為潮人內線空間唔大 兩個發揮受阻 你見到ad foj 都隊入去人哋內線 但防守兩個係幾好 始終潮人而家建軍係用大量防守

Post move有認真睇其實唔係冇 只係低效
但重點係同佢比較嘅人係上個十年同上世紀果班史詩級長人

放翻係今日佢唔會再比人批評post move生硬 因為已經冇幾多人識打 相反應該會比人讚佢係碩果僅存識用低位拎位嘅中鋒

肥腫難分

Keep返魔術時期身形覺得應該多幾champ

但可惜無如果

佢內線嘅分波呢排睇唔到有
唔知係唔係受Gobert 所限

跟過渣巴大夢McFail都學唔精

唔操 應該會話紀律問題

到熱水果期已經俾人油頭嫌體脂率過高
雖然油頭變態 但都反映佢身型開始失守

背肌單打都轟你30分
壓落籃底拎波真係好重要，Barkley都講過場場壓底都夠攞十幾分

Post move 佢都搵咗大夢教過一排
話冇又真係慘啲 但post move 如果冇勾手呢類得分手段 其實都幾限制成長

成隊Offball movement差咗，同埋2-man game 效率好好多

契弟都拎唔到場均30+

唔覺鳩猴擺依加得

因為barton同harris都傷左
少左兩個好識cut in嘅starter
佢啲高位就得返handoff有效啲
不過佢比Murray Morris 同Craig都仲keep到

潮oneal係另一種屈機

Kawhi “I didn’t give up the ball for that shit”
Reggie Jackson d波打左咁多年都好似無腦咁

都係 點解以前話要內線 因為中距離同三分 射極都中唔會有四成 內線係確保每個進攻命中成數
當然而家效率上咁樣係底 但關鍵波都好少會覺得球員去投個三分 而唔會刻意棄內守外 你見到小牛上場luke 果吓絕殺搵到成場好友Jackson 做對位就知 都見到可愛刻意提防佢殺入兩分區

講真 依家仲有邊個中鋒有肌肉籃球睇
就算佢依家冇波到 睇佢啲揹位都係依家啲底冇嘅

offtopic 唔知以為jackson帽左doncic
對位果陣完全上晒身

你唔講醒唔起 因為睇咗成個bubble 都唔覺兩條友存在

打波都講心理
對撚住一個成場射撚到佢成面都係 搵到佢最後一波出手都信心激增啦

佢係雷個時以為佢有啲料到

上面果位師兄都係咁講姐
一季場均三十分嘅人 歷史上都唔係多啦 何況中鋒依家冇人權
表弟同猴都唔算同類型 你講得分能力表弟點都勁過9猴嘅

所以見到內線啲球員對佢位都燥 老實講 佢孭位果吓 而家嚟講有幾多個識咁攞

Kawhi講野幾好笑

表弟有三分嘛

fact mb已經叫有d腳步 但唔識頂入去攞位 下盤又唔穩 佢宜家增完磅都已經咁辛苦
oneal個時咁肥但d腳步都仲係咁靈活 根本宜家冇一個中鋒有以前個種統治力

今日艇同琴日湖打 唔知邊隊贏呢

Regular 2-2
不過foj 開咗PO mode

I’m a fun guy...

湖迷勿屌 利申覺得艇4:2

好難估 兩隊都仲有啲海鮮

始終覺得mb低位比人吹出嚟 有形冇實
同埋佢打法都係小soft 中鋒版蝦登

No offence 唔好批鬥me

有少少咁囉 但夠佢每場攞黎偷幾分
下盤廢係事實 佢自己根本鍾意打面框多過背框

場場打到今日咁歷史上冇隊贏到
六成三分入22球

我啞=玩具界美欺

Meyers Leonard

拓Collins

每次宇宙艇打波都有啲湖狗吠

木無表情咁講先最搞笑

事實就係佢增重後4個冠
未增重0冠

細摩專登踩腳又冇罰 種族歧視又冇penalty
已經confirm咗d77唔會有機會比nba捧

一直覺得玩具美係高比，玩具丙係rmbj
啞狗頂多摩迪

依家d 後衛咁快，同隊隊d 3 分都準，中鋒腳步慢就pk 了

黑人至高無上，bitch ass white boy咪bitch ass white boy囉

Gobear:

鬼叫香港睇波大半都係猢咩，宜家仲加埋占迷，快船威脅到猢所以做咩都錯

上面又有兩件湖區占狗吠

快船 你躝返hupu啦

cls
完全係望地下唔係望人, 毒撚口upup咁

多猢同占迷

Morris 踩Luka傷左個隻腳

Morris我屌你老母 贏波都做dirty 嘢

賤種格

如果湖同艇入西決，呢到一定好過癮

個個精神分裂

有話題性

到時東決0人討論

湖過到雷箭先講野啦

全力箭有得打吓，雷點會贏到潮人

輸比火箭,真心

有冇正面影埋樣cam
不過morris兄弟都是賤種來

大有咩賤過?
少留意

其實無乜
同suns啲野, 加諗起Seth Curry條褲, 好似都真係無乜

撚樣追腳踩

細就出名賤,放馬刺飛機賤到爆

g3都zip腳啦

字母MVP+ Dpoy

成就超越左FOJ未？

有冇見過呢球

記得大佬俾見細佬俾腸trade走叫trade me

兩兄弟都係好鬥者

其實係
但鬼叫之後個年極多紀律野, 搞教練打隊友

咁當年講明兄弟Package先收咁順

Inside the NBA: Chuck Predicts Nuggets Win in Game 6 vs Jazz | August 25, 2020 NBA Playoffs

RIP 食蕉

其實係
但...唔理了
只有dragic是不反的

Ad 場場50+20

而家Doncic新歡
唔得罪得

Non Defensive Forward唔啱 Trae啦
你話Messi搭返 Jrue Smart哩啲 Defensive Guard就得姐

打籃波有無得散步

就係要控到波又射得veteran
Messi off ball defense 應該唔錯, 係單打俾人食硬咁
放cam仔落2號應該夠cover
正選: 羊+Cam+Capela+hunter+Messi

開咩事
本身clipper同kawhi多人反姐

問下一燈

最底
sweep

Pat Beverley out here breaking a sweat with Noah and couple other low or no
minutes guys. Tells me he’s not playing tonight but might be nearing Game 6
return.

快艇完全體要來臨了

女人為此今天賽前還找了球隊心理醫生談話：「我現在內心黑暗，心沒有真的在這裡，過去幾場比賽真的很辛苦。

震撼全世界過完pg又有kawai過埋kawai仲有隻癲狗

可惜無得睇呢兩隊match up

諗起尋日14粒就破all time湖record
今日艇都21

癲狗返黎對方主力自己睇路啦。

因為近年小球打法盛行開始湖都無入過Playoff

on9你嘈還嘈 洗唔洗上升到膚色呀
唔洗停賽因為係黑鬼政治正確咋
都仲未講D打人多過打波 同埋D垃圾黑哨

咩紀錄

Doncic

單場射入幾多球三分嘅記錄

靚Zach

地表最強155

依個po好多fb page嘅主流意見

又咩獨行俠萬歲，doncic bb好qq唔激得咁嘈點打波
又咩姚明係到就改變到小球
kobe講嘅係真理，oneal唔練波
DH12 low post廢
見到大家咁愛HBK我就放心了

G持夫子

G持HBK

勁撚搶口

仲有meyers leonard無跪所以畀人雪、火箭打手感籃球
唔知有住所謂高質戰術討論嘅tg group係咪都變成咁

李亦伸

我一直覺得Joel Embiid去金州勇士會是很爆炸性創意和重大改變，對Joel Embiid、76人、勇士三方都很有誘因，因為勇士能拿出很有說服力交易籌碼，包括一個第二順位選秀+Andrew Wiggins+年輕球員。

年輕球員

收到風佢地準備搞重陽party room gathering

求下呢條撚樣唔好再燈

佢係咪講緊控衛之鬼jordon poole

唔是
呢到高汁D

大把人睇完啲page當識波，個個都係帶風向

成條片，慢慢睇

唔得閒既，睇1：34就得
基本上成條都係咁
我唔信yao快過條肥西

最常見執後撒步同sky 口水尾

你指咩luka 決策好勁？

Yao慢到仆街，俾人pick 完拉出嚟佢真係食塵

大把
唔一一拎出黎講

以前堆guard無乜自走炮3分能力

食完放題都係輸2分，

依家3分3分咁輸真係打碌撚

Btw Yao有手感唔驚佢會係小球戰術度收皮

我覺得佢依家出道都會係強化版brook lopez

勇點會放wiggins

(如果)真係換到MB, 咁有可能嘅

其實係會好容易比佢地既觀點影響
係唔知邊個po條片出黎之前
我都係聽luka 好勁，luka好勁，luka射波好準，luka視野好好，luka core好穩
跟住唔知邊個po條片出黎之後
all of a sudden，大家都識點吹luka
就係"決策"好好

當然，其實好common
我愛公鹿，但我從來都唔知道De Vincenzo防守好好好食腦
係睇左唔知邊個d片，我先會專心睇佢點防守，先至會“啊，係wo”
然後個印象就埋左係我心入面
人之常情

TD呢？

話佢好勁係追追熊啦
唔知sky定後撒步話佢2佬格, 體能又廢

美帝的籃球你哋又點睇？

上面講叫過trade me ma
魔術個時
Dirk叫佢走都唔走仲減薪

76肯咁換點會唔放

執呢類人口水尾我又覺得無咩野
起碼人哋做分析有根有據
HBK嗰班facebook page真係印象流，波都唔知有無睇就吹

台主好耐冇出NBA片啦

Yes

但人講同時你都要自己睇自己諗

識玩數據好易呃到人

hbk好偏頗

呢度好多人淨係睇fb page 睇下content farm當睇左

仲要有啲睇完標題就算，有時啲標題誇到9唔搭8就當係真

Hbk好垃圾
講野冇point 精神面貌level

其實pg黑人黎講都幾型幾靚仔 睇下kd但係pg打波又成個女人咁

隱性0仔嚟

咪追追熊果條決策之王

開返個食蕉台講波都好

等緊你開台

腳步之王Joel Embiid 生涯打左四年
咁我用Dh12 頭四年比較
兩分MB最高53.5%, DH12最高60%，大家都係第三年，不過DH12 21碎
MB 24碎

兩分緊係唔準啦，有long2架嘛MB
我地睇0-10ft啦
MB就
0-3 72.9% 0-10 40.4%
DH就
0-3 72% 0-1 42.9%
咁我姑且當佢地打和啦

咁咁比較都唔係幾好，因為DH12食餅多嘛，係咪？
雖然無論embiid定DH12，受助攻既命中率都會低左
但唔緊要啦，大家覺得受助命中率會高d嘛
但咁樣我無得同生涯年份比較，但都無計啦照比
MB生涯受助最高都係第三年(唔計rookie year啦)，受助率48.7%啦
命中都係72.9, 40.4
DH生涯受助率最低係第六年，有d唔公平，不過咁岩，佢都係24碎
受助率49.6%
命中率75.3, 45.2

當然啦DH12係有樣野輸比MB，就係出手數
佢地出手數一樣既一季，MB近框命中率係小勝，大約贏2%啦

當然啦，腳步帝王既腳步，DH12係比唔上
但內線既殺傷力，可唔可以唔好再羞辱DH?
就算再差，佢都同當代頂級內線得分手同grade

仲要考慮DH果陣無Draymond green tucker比佢刷數據thx

有CAP????
klay curry green都貴到仆街
仲邊有錢簽到EB

你不如直接打斷晒成個聯盟啲人隻腳 唔洗打

講開又講 你啲朋友話ballmer好有錢可以比著數班球員 建議買起nba大家唔洗爭
茅就茅盲撐垃圾隊

我無睇得多

我以trade capela令解放空間令wb打得好爽為例（我都係唔知邊個出）

一大堆wb空門爆籃片，爽

但我睇live，wb成個傻系咁

唔係話佢地錯，我信佢地既statement大多無問題

我都覺得wb會開心左好多，但真係唔好盲信

因為睇live佢仍然比人收皮，harden因為人地放佢都係打得好辛苦

Mb都有人吹

NBA自己賺唔到錢㗎

Ballmer = 十幾隊湖人 自己組個league都得啦
唔夠球員打咪私底下比多啲著數吸引球員轉league囉

米jer拉

雖然無論embiid定DH12，受助攻既命中率都會低左
但唔緊要啦，大家覺得受助命中率會高d嘛
依句唔使理，我唔知點解無del到。但上下無關係的

Game1之後啲艇狗好似唔見晒咁

76肯勇士仆去換啦直頭
見頂條廢閪

西決贏一場湖就會有大量艇迷出現。

輸波深潛緊未上番水

柒左搵窿捐晒啦

點似得湖人，絕對唔會咁做

wiggins = 佛系/睇心情版kd
勇內線選埋wiseman 加埋marquese/looney都夠打啦

支持

大炒都無影

Embiid喎點比呀，唔撚係換鼓佬喎

絕對唔會柒左

技術同得分能力係兩件事，理得你dream shake到跳舞咁都係兩分，背肌單打又係兩分
唔好睇少啲體能怪嘅得分能力，騎士1.0 LBJ同字母成隻牛咁打都可以輕鬆30分一場，阿榮插花插到舞龍咁都做唔到呢個數

咩KD
佢根本能力末去到KD咁高
而唔是係度Hea

利申我係doncic迷
但我覺得追追熊係見doncic人氣高先係咁吹奏佢黎博view
近排剪晒佢d助攻又分門別類逐款講真係太誇張
其實咩決策之王講到尾都係vison好姐

入阿狗po睇左陣，成班人ff簽美斯ff左兩個po明知美斯加盟阿狗既概率係零。

真係好噁心

見頂同MB人工差唔多

入湖狗po睇左陣，成班人ff簽可愛ff左兩個po明知可愛加盟湖人既概率係零。

湖人起碼真係有傾過呀，阿狗哪有錢？

冇可能換到

D人J pp34 進攻萬花筒我就拎黎笑鳩佢
次次都撚到佢收皮

只能講理論上係可行
不過76要賣MB一定大把offer好過見頂

剪哂d入球再揀d勁既分析緊係勁架

但柒個d TO個d又唔講

究竟全力wiggins上限係咩

如果ayton + 野 + pick 好似爽d

不了

細佬我邊句關膚色事

我追開外國 Halfcourt Hoops 佢啲野同追追熊差唔多
仲要早一截po

兩個低位都是垃圾 唔洗爭

有個投咗鼓佬>白邊>字母

有冇COY睇

鼓佬嚟

Vogel
Brad人生幾時先可以有coy

講緊lac Harrell呀
Doncic係新歡 咁用膚色得罪人又得唔得?

Spo先定佢先

原來spo仲未有coy

Michael Jordan

條友真係
有力冇心

溜都炒埋教練

Pp把口一定勁過佢進攻
佢仲想自詡佢喺綠軍地位等同高比喺湖人嚟搵食

麥美倫廢人黎

宜家又話啲龍同塞既球員會罷打game 1

細摩咁踩luka都唔洗停賽？

仲有Harrell 都有想整傷luka
仲有隻癲狗未出 成隊賤種大飛又茅又黑哨

成個league要捧LA西決同城打吡呀
當值erect/傷出/打死埋都冇人會理

racist 都唔使啦
踩兩腳幾閒呀
luka 斷腳未？未就繼續打啦
擺明保送大飛對湖人架啦

BLM上腦
屌左harrell狗racist未呀

要屌都屌狗屌政府罷打有咩用
nba罷打有用就唔洗搞咁多年racist都改唔到

綠軍有幾個球員seriously consider going back home 因為個單嘢

zaza都無事
呢下點睇都無zaza個下咁特登

當值erect笑到傻咗乜撚嘢扯旗 笑到大半夜瞓唔著

左膠煩撚到
雙標完未

剛剛 Bucks 球員罷打今日場波抗議警暴

唔係好明，即係點？當魔術贏一場？

Bucks 罷打?

可以去瞓覺了

屌你傻鹿我特登唔訓睇呢場

應該今次係，因為魔術有出場；

咁點計數
當magic贏定點

跟住落去又要停罷了 唔罷嘅又比人批鬥
某啲力家真係好撚煩 自己友比人屌就向聯盟施壓 自己友屌人就全部睇唔到聽唔到 垃撚圾雙重標準去含自己碌尻啦

等睇BUCKS 比人DQ 成個playoff

發下夢好啦

NBA班左膠on9到仆街
個撚個當正自己人權鬥士

屌佢今次呢單係個黑人唔撚聽指令先比警察射，黑人大撚晒？

左膠睇唔到啦依啲野

唔係反BLM 但呢班人真係好撚偽善
成日打住被種族歧視嘅旗號周圍蝦蝦霸霸
既然反種族歧視 你老母Harrell talk shit果陣死晒去邊呀
屌你地蝦人就得 人地蝦你地就搵全世界取暖

佢地果種心態真係覺得 黑人係大撚哂
覺得以前受盡委屈 而家要霸道地拎返以前缺失嘅野

美國警察不撚嬲都係on9 歧視黑人有乜出奇
但問題呢班力家都係左膠 雙重標準你玩撚晒

黑人真係大撚哂
串鳩人white boy, yellow pig 乜事都無
你話鳩佢黑鬼就好似殺撚左佢全家咁

唔想打就退出啦

試下係game7 敢唔敢唔打
zzzzzzzzzzzzzz早唞喇你

警察根本無錯，叫住個黑人企係到佢死都唔聽指令上返個司機位到，如果佢攞枝槍出嚟咪大撚鑊。

Bucks quit nba啦，唔爭啦，冠軍唔重要啦

其實佢哋boycott可以幫到啲咩